今日睇完直播好撚嬲！作為和理非有乜幫到手！

如題！請問和理非可以幫到大家咩手！因為真係好撚嬲無力感好重！